飛鵝山12名行山客電筒照車內情侶 違限聚令收告票

飛鵝山一對20多歲情侶凌晨在私家車內聊天期間，懷疑被12名行夜山的男女以電筒照射滋擾，於是報警求助。警方到場調查後，向12名行山客發出違反「限聚令」告票，每人罰款5000元。

事發於凌晨零時左右，一名28歲男子與其24歲女友在泊於黄大仙飛鵝山道近山頂位置的私家車內聊天。

期間有12名行夜山的男女途經，有人走近懷疑以電筒照射車內，情侶不滿遭冒犯，於是下車與對方理論，兩方發生口角，情侶報警聲稱遇襲。

警方接報到場經初步調查後，將案件列糾紛處理，而涉案年齡介乎24至46歲的9男3女行山客，則涉嫌違反「限聚令」，警員向他們發出告票，每人罰款5000元。

阻人車震扑嘢

阻人仆野比人燒春袋

咁樣跌５千

5千蚊睇真人show

照田雞

隨時係睇唔到真人SHOW 都要比5千蚊

咪撚怨後生仔仇老

抵死

睇新聞個12 個全部mk 仔 唔係行山裝

仲要凶人打人

d狗咁快到？

最大果個46歲，應該係mk中佬

肯定以為自己多人惡哂講真你走去搞尻人做乜？比人罰五千真係抵撚死

睇唔過眼人地有得車震

阻人扑野

點止傾偈咁簡單

橫掂罰錢. 12個人 一句一句 , 鬧咬都溶咗佢啦

一般山友應該唔會咁on9
果然係垃圾mk

照雞師

阻人地扑野
死左會比人燒春袋架

點解2條友報驚佢哋唔散水荒山又夜晚點都走得甩